今日5點 x1小哥哥就準備出道了(咸左)

宋亨俊小哥哥
李垠尚小哥哥
姜敏喜小哥哥要走花路喔

💘✊🏻

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

不如甜埋右

姜敏喜個名畀某25會然搞臭晒....

係！我黑！

仲以為今日得sunmi添

輻射L小哥哥(唔記得全名)
都要接受樓主嘅祝福喔(gchi非燈✊🏻💡）

我祝福呢4位✊🏻💘
不離不棄gchi

好撚樣衰囉

宋亨俊小哥哥門面✊🏻💘

出道之經典重溫
角度問題定真係hi咗落去？

屌你 咪搞垠尚

我只Gchi李垠尚小哥哥 姜敏喜小哥哥 金宇碩小哥哥<3

em 真心唔明點解佢可以算visual

燈

我舔他們

正喎 就算唔係visual 其他都唔差

我唔太識欣賞

咁都唔洗燈9佢架 得罪左你咩

x位

好過金文圭嘅

佢靚仔好多！

吊奶星可唔可以比件好少少嘅衫李翰潔著
中間有個窿高核突

但佢唱跳真係好唔掂喎
塊面又緊 完全冇表情

踢走空降閪姜minhee 就perfect

好能正喎

我唔睇樣的 大家唔啱channel

最好走曬starship同woolim

咁點睇宋亨俊

無感

幅射L 換番允省bb啦唔該

禾衍好叻呀 又唱又rap又adlip

Sheng

vocal加返gay彬

aggggger

?.?

幾靚仔

究竟要幾on9先會影呢d 咁核突嘅相

條女又幾正

大面扮野怪都啱

SOHEE正哦

聽落D BEAT好熟悉,唔知邊到聽過既感覺....

差啲唔認得你

定木定木

1:12 李協 to it to it to it too~

係咪定延同媽木

唔入流

我大爆射俊b

有你支持我就放心了

你唔好再黑彩燕啦

x1冇姣7第六名就完美

第六名高汁過亨俊b掛

笑而不語

佢唔係WIZONE

我唯飯

呢句野我就講唔出口既

你個名

你anti 講唔出口好正常！

我錯喇

我假飯

但我唔係

我射精李翰潔

boa sick ball

我老公着乜衫都好睇

然後想幫牙曹含

件衫勁柒

關你撚事咩

你條撚樣死全家啦

大家咁話

唔話佢空降閪?

佢值得空降

係

龍門任你擺

佢催票催到第7wo

黃允省冇得出道抵死

牙潔 top顏top身材top舞中上rap n vocal
牙降 地底顏地底身材中上舞n vocal 大肶生大粒墨

咁都有可比性？

樓上狗咬狗

米能25

sor..唔記得你係小貓咪

Boa高汁

唔好咁啦
屌你老母樓主引戰狗

姜老高汁

其實舞都係top
基本上x1 dance position就係佢同亨俊
咁唔係宋亨俊做主領舞掛
咪即係牙潔主領舞

呢樣真

agger

牙潔空唔空降都係我條佬
MV鏡頭唔少，滿足咗

yes

你唔俾佢吠下佢會癲

Gchi

你仆街死啦259

Who

樓主都系愛年齡細嘅

多謝Gchi

🤣🤣🤣

幾襯

又黑

我都想吸啜他們兩個

下

估唔到boa狗同我一樣咁good taste

bb i miss u

降飯不寧面對
空降非重點
但有d 空降閪又柒又冇料 仲要背後有呀媽支持

宜家係崔老 我變心了

而家唔高汁了

(多圖)依條女平衡時空都算 仲要屌鳩人

物以類聚

潔b執番嚟養屋企又冇錢 唔似得有d 人 上個節目呀媽都要叫d 主持關照下自己個女

收皮na 天涯狗女

we connect

冇咗黃允省嘅By9就真係perfect池

高汁狗

By9不啦 有护旗手
又無白真yury大耳siren

但有樓主最愛既牙咸

护旗手都好過乜嘢黃允省

我娛樂台反咸第一人

唔好盲反啦
余景天實力根本未到第二次評價x左仲要奶共

啱

都話唔俾佢吠會癲

余景天護左旗？

係啊

會員@金采源田園採柑（余景天姓盧)速入！！！

屌

個白頭佬乜水黎
唔認得

姜敏喜（喜喜）

講得好 支持牙潔

up

不了 做馬組合

true

唉,太靚仔,好煩...點算?
我個樣真係型英帥俊,
搞到我d女同事成日纏鬼住晒,
仲有,一行出街,成班少女就圍住我,
連我滴汗都爭住要,真係好變態........
最慘係行出街周不時有唔少星探煩住我,
要我入行做歌星,但係我覺得依家份工已經好好,
唔想入行,但係佢地直情捉我上佢架車......
唉,我都唔想咁靚仔架,咁可以點先....
點先可以唔使有呢d煩惱?thz!

xx囝

唉,都估到你地班毒男會葡萄我架啦,
不過係事實,你唔信就算
分享多一個,有次我想答港鐵啦,點知一眼就畀佢地覺得驚為天人,
煩左我好耐,依加唔敢答港鐵啦.....

係對嘴定真唱 分唔到

初舞台肯定唔真唱嫁喎預先錄定既版本+咪嘴
3:07個度好明顯對唔岩嘴,就算當佢有DELAY都係對唔上

屌你老母 呢隻物體真係好撚嘔心

想插宋亨俊

下 屌你老母

我愛姜敏喜 不吝黑髮或金髮

💘✊🏼

收嗲啦 25狗推空降造馬閪

睇到最尾個集先知有呢條友

same

您咁廢唔洗話比人聽嘅

真

+1

其實青蛙係咪明推暗反

都似係啦姜乜春咁撚7唔信無人唔反

音樂台好多fans 🙈

近近地隔離post都大把

邊到愚樂台有咩

之前係我誤會左你🤝

乜

講野太有道理

不嬲 第一日先知？

見到你上面個留言之後我開咗竅

weee conectttttttttt

我都話姜老理性反

咪屈 喜飯嚟💘💘💘💘💘💘💘💘✊🏻✊🏻✊🏻✊🏻✊🏻✊🏻✊🏻✊🏻✊🏻✊🏻✊🏻

娛樂台喜飯list:
姜敏喜(喜喜)✊🏻💘
勝利(已失敗)✊🏻💘
姜東昊崔珉起老公✊🏻💘
金彩元田園採柑✊🏻💘
唔係好gay(喜飯)✊🏻💘

由今日起姜老我全名係姜敏喜老公

點解睇唔到我個cm

法國pd系列嘅第十名都都好正

下== 癡線？我KING敏喜唔系您老公

之前who第10？

姜崔老以後有喜嘅post會唔會留言 “金敏圭 李鎮赫”?

你咪撚咁口賤啦

男版韓乜乜李乜乜

好波

死魚車不了

車<>偉仔 = 完美

偉

敏喜知道自己係娛樂台咁多粉 好開心

留名睇初媛反cup 成隊izone

你漏咗牙swag

唔知我有生之年睇唔睇到

一定得
有小娟之後我知道佢地一定可以

好感動

我係敏喜愚樂台後援會會長💘✊🏻

反cup 唔到成隊都一定cup 到牙降既

彩元退出娛樂圈同我結婚

你收啦 抱唔抱起到佢嚟屌都成問題

我得咪得囉

felix 同金彩元揀邊個？

答啦柒頭

唔答引戰問題